其實銀行應該叫人唔好返工

屌佢老味

銀行咁撚多廢老排隊

係咪想害死更多員工

銀行工會=戇尻

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服
「要死一起死」

做TELLER隔個窗

做CS 開戶口 真係面對面 100%硬食

好心痛匯豐企門口果d囡囡
囡囡們一定要冇事

而且好多支那人宜家拎hkid 無人知佢是咪去完武漢返黎

teller有啲位冇得窗添

人類總要犯同樣錯誤,係要爆到九彩先黎做野,又事後孔明

係咪要香港人口一半人染病先肯做野?

Push

牙科照見病人

已經準備SL

香港人有咁等錢駛咩

lm

金融界叫左了

大貓剩係問人呢兩個星期有無翻過大陸就無哂影 我屌

唔好淨係話班員工危險
銀行只要開門 就會有人排隊 排親都排幾十分鐘 谷曬係個分行到
根本就係助長個社區爆發

留明

有塊玻璃頂住

中硬，廢老自己奶野都唔會知

東亞連玻璃都無

防彈玻璃但唔防菌呀！

話有即刻唔洗返工14日
利申 大貓高層人士

體育館唔開就係知道班廢老會整到個更衣室亂七八糟

有points

十卜

南洋same same

恒生咪一鳩樣,back office就可以home office,前線就賤過狗

幾間bank都係咁做

講閪咩，自己請假喇

好奇問下 個個都話有係咪間分行唔洗開

銀行幾時開返？

SL la

澳門銀行 30 31 停工

香港 又輸

物流？一車車大陸車

唔好開口埋口就話人哋係廢老

最on9係bo都要返

G chi

銀行一定要開

吓你死你賤
who cares?

D*S Back Office 都冇得Home Office。

除非大肚

中資行好多都唔使返

淨係開市已經搞到60％人唔返唔得

唔好意思 BEA冇窗

恒生過去14日翻過大陸放到1/2
但有啲係新年翻大陸 點計都隔離唔夠14日
佢地之後如果照常翻工 真心好撚驚
原本已經驚啲外來客架啦 仲要擔心多一樣

我屌你恒生 back office次次可以home office
前線日日賣命 翻8:30 日日做到起碼7點
完全唔重視我地 以為人工好高？福利好好？
工時咁長 又翻工放晏 計翻工時人工咪差唔多
如果翻咗工嘅同事 之後冇任何保償都好唔fair

遲啲傳得仲勁真係想返都唔使返呀

算鳩數啦！間公司費成咁！

OIE 14f 出事又唔講

DH 今多人都好似無反應!

個BCM 又慢十拍!

NGO無 得Home Office

快d爆

佢地個腦得個錢字，理得香港死人丫

公司保：員工因工死亡賠償5000

我恒生back office 都要番

Sick leave la，無謂搵命搏

Citi
上次去匯豐九龍總行都冇

想知OIE 14/F 咩事
利申：OIE 既朋友

恒生番過大陸放有薪假放到12/2其他同事做埋佢嗰份仲要無補假無人工加

係狗都不如